警方呼籲市民提供荃灣失蹤女童消息（附圖）

警方呼籲市民提供荃灣失蹤女童消息（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（一月三日）呼籲市民提供一名在荃灣失蹤女童的消息。

十四歲女童蘇曉婷於二○一九年十二月八日上午離開其位於二陂坊的住所後便告失蹤，其家人於二○一九年十二月十二日向警方報案。

她身高約一點七米，體重約四十三公斤，瘦身材，長面型，黃皮膚及蓄長直黑髮。她最後露面時身穿黑色上衣、黑色牛仔短褲及黑色和白色運動鞋。

任何人如有該失蹤女童的消息或曾見過她，請致電三六六一 一一七三、五九六二 七二二三或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2020年1月3日（星期五）
香港時間16時04分

二陂坊 全黑 仲要少女

但由班狗呼籲

基本上如果班狗真係要做 私了 殺人 棄屍 呢啲唔見得光嘅事嘅話
冇可能按正常程序通報上頭 再通報俾成個警隊

所以有人俾狗殺咗 第二區唔知都唔係冇可能
所以唔可以確定呢位女仔係真。失蹤

貓哭老鼠

14歲女仔身高1·7米
幾高下

一係就比黑警殺左扮搵人好似唔關佢事，一係就用搵失蹤人士做藉口其實就通輯